我正式宣布2018張敬軒演唱會係張敬軒最垃圾演唱會

等左4年 頭一半根本係垃圾
一開波唱15-20分鐘泰文歌越南歌
之後2首降2度 我本人ok 之後唱女神 on撚9
你唔唱下梁詠琪林憶連啲經典歌都咪撚比女神我啦

咁就曬左一粒鐘 換衫吹水講廢話多過唱歌
係encore 先有返氣氛

你要扮人妖fb開live玩夠去啦 入場睇你扮人妖 又話唱多啲side track

Btw 張敬軒把聲好靚冇問題 係rundown不知所謂

咁佢之前YouTube直播熱身個啲歌有冇唱到

泰文歌？

得胡定欣一個嘉賓 又無encore

派bonbon棒又係on撚9 D人又唔識打拍子 又嘈住我聽歌

嘉賓又悶又冇氣氛

連登開始反即係咩？
btw近排發現30幾歲睇開twins 既女同事都有睇張敬軒d 假膠片

我唔係反佢 我好希望佢下次可以正正經經唱返歌
我諗冇人入場想聽泰文歌同女神
降2度冇問題 我都預左聽唔到春秋斷點呢啲歌 但你唔好唱泰文歌呀 比返啲正常經典歌翻唱呀大佬

我睇big4 古惑仔演唱會都冇咁多on9野同廢話
堂堂一個實力派歌手 搞啲咁既野真係好失望

請都唔去啦,on99

我難得既認真post 咪搞事

以為睇撚緊坤哥演唱會

Eason冇做嘉賓？

係俄羅斯舉緊中指

老老柒柒
低質左好多

我明你講咩，但英皇promote 佢係咁 但事實又真係多左主流識，同有noise 過佢之前係環球。無計普遍香港人又真係中意呢d野，你睇100毛都咁多人睇就知，最梗要夠fun話知你實力係點 如果你係fans你就睇你點睇，如果真係以而家形象多左人識佢本身d歌，我覺得ok

邊有15-20分鐘泰文啊

重有480蚊都係山頂位真係屌咗出聲

唱塵埃落定hea唱+唱錯歌詞

睇新聞見到佢一開頭唱埋啲泰文歌都唔知做乜鳩

原本以為佢會唱灰姑娘，三角誌嗰啲
但睇完你地嘅評語同新聞
覺得個演唱會好似有啲九唔搭八咁

利申想買飛，但最後買唔到

降2度得我本人同女神

樓豬我幫你頂住先 快D走

睇佢個look已經唔開胃

其實我都好失望

終於用返自己人格

仲要唱首濕鳩女神
個rundown真係都幾垃圾下

唉 頭一粒鐘真係浪費曬d時間 仲要搵胡定欣上黎唱首電視劇主題曲 真係on99 本身都期待有春秋 遙吻 點知都係無 上年同王苑之一齊攪個演唱會仲好睇

預左冇 但以為會唱多啲經典歌降二度 點知變左泰文歌+女神+胡定欣

超越唔到校長

胡定欣真係痴線

有胡定欣呢件事真係好撚痴線
四年前個rundown真係有心機d
起碼有分主題 每個主題會有相應嘅歌
但今晚連笑忘書都無呀屌

跳舞係特別嘅
但小妹真係唔識欣賞 太長 寧願你唱多兩首好過
一係你親自表演呼拉圈

炒撚左度rundown條友佢啦
聯合國開場睇到想撕票離場

明白軒仔用咗好多努力係練舞記泰文韓文到嘅 但你明唔明你嘅動人之處 最具渲染力既係你唱歌把聲呀 點解要夾硬轉為定位自己做派膠歌手 寧願你花多啲心機係諗你講嘅向觀眾呈現既舞台音樂薈萃 eg水個part咁

軒仔認真唱歌好唔好

岩岩先出隻翻唱碟，以為為演唱會造勢，點知咁膠，低能

好彩頭場容祖兒唱左
連祖兒都串佢夠膽死唔放笑忘書要幫佢唱

我比錢入場聽胡定欣 仲要係TVB劇主題曲
我同朋友見佢出場都呆撚咗 周圍啲人開㩒電話同去廁所

見到胡定欣真係屌出聲
大佬你搵返隊band間場都冇咁嬲

我明佢同胡定欣好朋友
降兩度我都預左有啲膠野
只有一句想講
胡定欣真係好失望
不過作為香港僅存既高質歌手
同四年前比係有啲無咀滿足
雖然睇得一場
不過 作為尊重 反對還反對
我都覺得需要支持既聲音
總括係 好彩無請欣宜

如果後面果幾場請左欣宜
你班仆街到時唔好喊
至少今晚 我期望都同失望成正比

咪撚請欣宜黎呀屌！！！

過2日如果有欣宜大家就會想要胡定欣

欣宜唱過好過胡定欣

前幾日睇到胡定欣ig話要練歌個下 個心離一離
心諗 唔會嘅
佢一出場個下 我同男朋友真係屌左出聲

相比之下，欣宜唱歌好過胡定欣

仲要唱宮心計主題曲 真係不知所謂

聽日比個正常啲既嘉賓得唔得

有冇唱 下次愛你

有！

其實係咪場場都會唱

好撚難聽

佢ig story係咪覆緊連登仔啲負評

張敬軒條垃圾演唱會都睇
佢唱功好一般姐 歌又唔係好聽

好彩買唔到飛姐
只係想聽佢自己既歌
2014 LIP高質到

撚鳩fans

下次紅館講明認真唱又會呃到一堆人入場

仲話多謝創作總監，炒撚咗佢啦

今年佢請返新專輯班原唱一晚一個都無咁膠

呢個真
我一去到個位，雖然未到最頂但係都⋯

搵胡定欣來唱 將成個演唱會質素降左兩度

純屬好奇 胡定欣新秀出身
現場唱成點？

佢翻唱得最好聽既係2008年拉闊演奏廳
瘋狂唱林憶蓮真係聽到出耳油
唱乜撚野泰文女神nobody

其實一定有欣宜

Rundown keep女神一定有原因

人在外國無份睇
祝大家好運

為何他會離開你
真係聽出耳油

一開波破曉野花已經屌打
之後有誘惑的街
赤裸的秘密

你是我的男人同依然
依然好正
為何他會離開你同原唱唔同feel（對我而言）
但係真係唔會差過原唱
聽左千千萬萬次

仲有，翻唱沒有你還是愛你都聽到毛管戙，好正

依個皇上是咪唔會再返嚟

可是我奢望卻不果

胡定欣亂入？ 無budget ？睇完comment 有d後悔無炒張飛出去

玩多咗啦

張480 成千蚊買 把聲咁有詩意竟然玩呢d鳩歌

巴打
而家講到咁鳩 張280原價買都唔多想去

講真,呢個concert仲衰過佢個降兩度live

佢好似有連登account

張敬軒咩事
係ig po埋d耶撚野 想unfollow

DKLM

原來真係胡定欣，以前你地講笑
好彩冇買飛

係倫敦睇完Ed sheeran 先明白人地國際歌手唔洗搞咁多屎忽野 純粹音樂表演 唔會哂時間 衫都唔洗換

軒仔都唔想既 feel到軒仔真係為fans著想
係安排條友

由佢出道聽到而家 今次真係

係咪想奶大台

六場開售當日全爆
你唔去大把人去

比你班連登仔罵佢準備既心血
咪po 耶撚黎安撫心靈囉

不過d CM有d真係好mean

yes

如果一早知內容會咁 一定唔爆

頭場成功用580買到780原價飛表示好開心

軒仔對上三次開都有睇 我個人覺得好過同ivana開個次 等被人屌

唔洗驚啦,,,欣宜第1晚同JW坐左係第一行聽左大半晚
要上果晚上左啦,點會黎聽一晚再做一晚嘉賓

你d要求都幾撚低

條友諗D 野不嬲on9
有實力但成日亂黎
咁多年都做唔到天王真係抵佢

某程度英皇搞死左佢
佢係入屋左 做多左公關
不過音樂質素同環球比差太多
環球係踏實做音樂
英皇就形象工程比較多

作為fans都幾矛盾 見多左軒仔跳脫既一面
但當初鐘意佢 係因為佢d歌
到後來欣賞佢 係因為係youtube聽到佢concert唱live唱得咁屈機
到宜家終於撲到飛 入到去居然同我想像差咁遠 好失望

唔知係咪英皇叫佢做咁多小丑戲

有冇飛放？我好想睇

其實我想問佢個金木水火土係點解
有冇source話我聽其實佢個主題嘅意思

五行? 但得水同火係明顯

去到金木土我真係唔記得感受佢個主題

咁其實主題本身模糊嘅話, 好難怪我地會忟會批評個演唱會喎

上年睇Adele
佢都係一條裙著到完場

其實講明降兩度我又預左唔會多自己歌
玩嘢佢玩得開心又炒到氣氛嘅 不過唱泰文真係膠左啲
反而我係忟佢唱自己歌果陣好多人都唔知係咩歌

樓主快走，有我殿後！!!

不嬲中價位都會中山頂嫁啦

好老實講..
佢fb果隻泰文酷愛我真係笑唔出
唔知邊班仆街係咁話好笑
攪到佢以為真係好笑

一開波 泰文 女神嘅時間
不如唱四首陳百強

無計 當初紅歌唔紅人

餘震 酷愛 櫻花樹下 笑忘書 過雲雨

有排數

最多人留意應該係酷愛之後

係𧻗南話

其實係 真係好失望
一個實力派歌手入去表演啲gimmick野
你以為係藝術？sor我覺得係無聊玩野

欣宜唱歌把聲勁好聽
只要佢唔好講野就得

支持張敬軒 樓主接受能力 真係好低。 屌你老母

gay佬諗野硬係奇撚怪怪既

樓主去睇佢演員會想聽佢d經典歌都唔比?

睇得張敬軒都on9

樓主 由頭到尾 係到 屌 軒仔演唱會頭半部份

後邊 好睇 環節 剩係 提左一句

So sad

得後邊少少好睇 咪唔掂囉
比你揀 想聽佢唱泰文定係經典歌呀?

btw 你cut開哂d字做咩

為左紅人可以拍戲
好過依家係到做小丑

蛋記

Yes.

唔怪得人喎，以前正正經經冇咁多人留意，而家成日扮鬼扮馬派膠就勁多人like，演唱會爆到六場，佢咪以為大家鐘意咁玩囉

其實本身見到降兩度係以為佢會翻返經典歌，例子上面有一堆，而唔係東南亞開場

尋晚睇到一半心諗我到底睇緊啲咩

不過預言書個part抵讚嘅

除左前面幾首外文歌唔知做乜外
後面問題不大喎
有啲人連同個圈表演都屌
真係反上腦

當係降兩度嘅演唱會請左同佢似樣嘅張敬軒做嘉賓就啱嫁喇
利申中伏

派膠留返fb ig 派
上到紅館派乜7
同埋佢fb live都冇紅館咁撚on9
Fb live降2度都正過演唱會

變咗黑歷史

佢可以用降兩度去唱返灰姑娘 我本人 個d
但唔洗唱泰文個D 知佢真係好比心機排舞
但降兩度真係可以做中場嘉賓囉！！！
其他時間可以唱返自己歌
咁可以唔洗哂時間請其他嘉賓
真係好想聽返2014 LIP 個種

衰d講句 軒仔唔適合拍戲

第一首歌好緊要
佢應該一開波唱兩三首經典歌

中段先唱泰文搞下gag
外文背唔熟睇譯音應該無人怪佢

rundown問題

唔係淨係講降2度live
基本上佢成個演唱會宣傳都係走膠路線
啲人好似好受落
大陸fans又好鐘意睇佢扮女人
仲改埋個女人名俾佢
其實玩幾首都無傷大雅嘅
估唔到咁大反應

利申，欣賞軒仔，好撚憎旦記啲宣傳手法，今次一場都買唔到

睇新聞d片佢仲唱韓文歌nobody
首歌out左都算，加埋個泰國人妖look，聽左兩句忍唔住熄左 真係好肉酸

你入到場就會明

仲有佢以前好鍾意唱嘅聽說愛情回來過！！
佢而家好似完全唔記得呢啲歌咁！

木衫

以前唱林憶連陳百強好正
唱垃圾個4部曲都好正
翻唱都要唱返呢啲水準 喜帖街同女神真係唔合格

木衫唔係佢講都睇唔到 (利申480
金同土

樓主你快啲走開等我喺度, 你話要14LIP啲死忠會好惡叫你返去睇DVD嫁

咪臭係 沉日都有修哥羅蘭 加 joey
沉晚得胡定欣 level 差太遠 仲要唱深宮計2主題曲
我不如番屋企睇tbb

雖然胡定欣唔差 但係落差太遠

其實酷愛前仲有好多好歌⋯
冇而家咁commercial

紅區全程屎忽

揮手區

有好想推到佢見到
我買飛係想聽佢唱cover ....

一d又想聽佢唱舊歌
一d又想聽佢唱side track
一d又想聽佢唱女歌cover
一d空降街客冇櫻花樹下就噓爆你

唔係我黎
我講過 我入場預左冇得聽春秋斷點呢啲歌
但我係預期唱多啲降二度 吳雨霏林憶連梁詠琪
而唔係泰文韓文同女神

胡定欣唱餘震都無咁嬲

韓文都算啦 2018仲唱緊nobody

係2014太正太屈機...

咁只係因為你嗰日唔係胡定欣/欣宜

其實都live in passion跳得多左舞

exact7ly.. 佢請胡定欣係因為佢係餘震mv 既女主腳
但係佢就咁唱 tbb 歌 我就接受唔到囉
正常嘉賓都係同個歌手唱一隻 自己再一隻架嘛

好彩加場頭場係容祖兒
唔知王菀之邊場到呢

會唔會有mk鋒 會張場刊有鋒味廣告

睇完之後 好唔開心

佢去左旅行應該黎唔到

好撚失望好撚唔開心
等咗咁多年終於買到飛
結果成個show咁強差人意
成晚個氣氛都真係好麻麻
扮女人玩嘢冇問題 但唔好佔咁長嘛
搞到喧賓奪主 浪費太多時間
導致選歌到喉唔到肺咁 欠缺層次 炒唔熱個氣氛
唱完青春常駐 放彩炮嗰下周圍都呆撚咗
“下 乜咁就完show喇”
仲有頭場都話有3個嘉賓
琴晚竟然得一個胡定欣
仲要唔係合唱 仲要係聽cctvb啲主題曲 wtf

私心講句 點解唱完預言書唔係接笑忘書
笑忘書就好Toby自白咁 令Toby嘅事更加感人

硬係覺得佢會俾驚喜

佢係耶撚 po耶撚嘢都唔得

好喇我已經唔理你個rundown 係點差喇，請胡定欣黎獨唱唔知咩歌？無撚野啊

咪係 第一場個日 張敬軒明明唱緊首好慘情既歌 但成場人係度打拍子 心諗做乜9

推撚到比張敬軒睇

仲有未唱完就歡呼拍手 有一兩句聽唔到啊屌你地
唱完先歡呼啦好無啊

明明佢自己話笑忘書同預言書係一set黎
點知冇唱
我寧願cut櫻花樹下加返笑忘書

人地基仔個rundown正撚到，唱撚左42首，應有既都有

唔好膠啦

好多首唱 1/3，2/3 渣
42隻歌，想唱到2點咩

逆時光同勁歌金曲係尾場2nd encore

咁軒仔呢？

想問下降二度係咩？

好想睇連仔再搵張敬軒打俾啲女，然後問翻佢地張敬軒唱歌真係咁難聽咩 然後啲女知道原來係佢本人打黎，之後就濕撚曬咁話我好中意聽你啲歌㗎

紅館冷氣較低兩度 如果唔係太熱 太多人會岀哂汗 痴淋淋 冇feel

一碌鳩打一船人

想睇姐，但係連仔會唔會咁做又另一回事啦

講幾多次唔係連仔搵佢地

豬了，呢個我啱啱先知

「今次演唱會好正呀 」

個concert名叫得降兩度其實鬻左㗎啦 明知呢次扮女人都買嚟睇 買完又鬧

個concert名叫得降兩度其實預左㗎啦 明知呢次扮女人都買嚟睇 買完又鬧

咁都唔係唱泰文、no body
2010年千嬅跳唱no body 先好笑，依家8年啦

明明有2隻翻唱女碟

啱喇，覺得唔好睇嘅下次買飛
用行動黎控訴
睇咁多年，今次要最後加頭場先買到飛

呢兩條片都係關降兩度同hinsideout事
都係認真咁翻唱同唱返啲sidetrack
邊撚個會預佢咁玩膠法呀

榮升派膠皇后又唔講

林憶蓮世界第一

好似中學嗰時sing con上台派膠咁

我估冇嘉賓會差得過沉晚胡定欣
欣宜都起碼唱得唔差
張敬軒有冇諗過點補償返由頭場變第二場嘅觀眾

我今次係想聽超越4年前嘅演唱會架

胡定欣意然上到紅館個台

琴日d 觀眾咁幸福, 聽到條友絕唱

仲要獨唱

屌你老母
已經唔睇cctvb, 去到紅館
條PK 竟然逼人聽深宮計

真係好L嬲

比我會大叫落台, 回水

希望聽晚正常翻小小 有d改動

有啲失望
同上次magical teeter totter比
冇乜feel
最後又係櫻花樹下

扮女人唔係問題
可以翻唱其他歌架嘛eg. 兩個人的幸運

成班連登仔比人過左一楝
陰鳩左入去聽TVB
聽一件唔專業(歌星 )係紅館舞台唱大台劇主題曲

仲撚慘過買飛睇星光耀保良

tvb 女妖

頭一個鐘睇到好嬲

好波 網上宣傳live都係正正常常翻唱人地既歌 點估到你演唱會玩膠玩到咁
你要炒熱個場可以唱本地女歌手/自己既快歌 點解可以揀d過哂氣既韓文泰文歌做人妖騷
扮女人仲要扮到好核突 唔型果下死
你做得出人妖騷預左觀眾意見兩極 咪撚講到連登特登逼害佢咁 其他forum大把人咁屌

班盲撐歌迷/打手最叻轉移視線 賴返觀眾有問題, 食古不化
好好地咁唱, rundown唔垃圾既話唔會有咁多人鬧
應承左唱sidetrack又少之又少
到底品味惡俗到點先可以咁排rundown 同佢以往既演唱會質素簡直天同地比

幾舊水買張飛, 你比胡定欣上台唱K

你無撚野哇, 巨星幫都叫歌手丫

你比個業餘無身材, 無賣點既女妖上台唱K 比觀眾睇

一日人工
不如落老廟聽人唱大戲

欣宜尚且叫做專業歌星

胡定欣平時同你我一樣, 自己比錢去K房唱K 咋
業餘歌手學人上紅館舞台

好多食炒

第二場d人好慘
頭場變第二場之餘
仲要睇胡定欣
希望我尾場冇咁伏

仲聽緊hins live in passion
點會係胡定欣⋯
明明之前係ivana同容祖兒

其實咁岩你個場無姐 第二場有春秋

咁唔鍾意又睇 睇到開頭就走場啦 講咁多無撚謂

第三場係陳慧琳

更正返 係第三場

其實你係咪睇唔明我地屌佢既人最唔滿意係啲乜

我明呀 我個句回應你無春秋個句姐

可能拒睇完連登 屌到咁先臨時加姐

16號果場正好多

其他野都算
最撚嬲都係請個胡定欣做乜鳩
聽到話係第一個mv女主角所以請佢黎都算
以為係會合唱餘陣啦
屌唱首唔知乜歌
原來係tvb垃圾劇主題曲
我DLLM真係

睇張敬軒演唱會
如果睇到港樂嗰個級數就好

睇第三場錄影場 好正

今晚好似有boyz

正正經經唱仲好啦

好似屌到佢cut左2首外文歌？

有無rundown

舊Boyz定新boyz 爭好遠

邊可能請到陳偉霆

原來cut撚晒

佢boyz架咩？完全唔知
我係指舊boyz有kenny咋

Btw英皇落order 陳都要上架

...早知唔賣飛

15號苦主？

上帝聽禱告 軒仔聽民意
cut走左兩首印度歌 不過笑忘書 My Way 無能為力 披星戴月 風起了都無唱

就算有的士陳都唔及有小斌女咁好反應
Steven同小斌女一上台全場就嗌撚到顛左

太多廢話同換3時間，實力派歌手揸中唱歌重好啦

16號佢錄影，可能因為咁，唱得好放
唱酷愛更加係誇張
整體而言我覺得不錯啊

其實睇頭兩場真係嘥鳩氣 好似畀佢用黎熱身咁 大佬細細個就開始聽佢啲歌真心想感受下live既威力而買飛 但個rundown真係眼都突埋 你個theme係降兩度 咁唱人地既歌好正常 咁泰文呢？玩gimmick 嘢唔係玩鳩觀眾 好心佢公司就做好啲啦 有收錢又R咁多sponsor都咁9唔搭八下次人地都唔敢sponsor啦

利伸:好中意皇上

真係kenny?

睇youtube16-17號啲片真係心嗡
自己睇個場就咁廢

屌佢既已經成功左
人地為左你班fans改埋rundown, cut 埋歌
想照自己意願開場演唱會 揀自己想唱既歌 做自己想做嘅嘢
竟然最後會比人屌, 仲要發起ig 洗版行動tag 軒仔個ig
真係唔怪得香港越來越少頂級既歌手！！！
想做自己想做既音樂都唔得
香港人真係好撚自私，當正演唱會係私人點唱會。

之後有人演唱會 就會有人攞翻軒仔既成功例子黎講，
成班又係網上面屌佢
rundown唔好 無呢隻歌 唱左d膠野
佢唔改就會話佢唔聽市民意見
咁大個人都係第一次聽演唱會有得屌歌手無唱咩歌 唱左啲咩歌唔岩佢地聽
使唔使立法訂埋成個rundown開比你地睇你滿意先至比你買飛

香港人
尊重下張敬軒得唔得？:o
睇到都覺得核突

agree
其實就算佢玩膠都有認真準備過 泰文韓文全部都練過發音唔係亂up 仲有d舞步有幾可見佢玩呢d 然後大家一句唔中意就抹殺晒心血 比著我早知係咁就唔排定rundown 網上搞個polling最高票三十首歌順序唱就算

利申：睇16號場

咁下次成個演唱會唱泰文唔好插喎

你係要講到咁extreme既冇得討論啦
而家泰文佔左全場show幾多？

如果你有聽佢講點解會放埋降兩度入演唱會個概念同埋佢想用音樂帶出嘅意思 你就會知道發生緊咩事 不過算啦你都係去聽啲K歌演唱會 張敬軒唔啱你

等我講清楚少少 我係覺得降兩度出現係冇問題 唱我本人 黃色大門都冇問題 但點解要揀泰文歌？冇共鳴又唔知係講乜 相反我更想聽佢唱既絕或者其他降兩度既廣東話歌 明未？降兩度演唱會有降兩度既廣東歌好正常 我冇表示一定要聽K歌 明未？

岩岩睇完而家坐緊車番屋企
開場得番英文歌同nobody
整體黎講我覺得唔錯，仲encore到十一點半

點解咁撚多人將降2度同泰文歌混淆一齊黎講？
之後話你地唔岩聽張敬軒 講到自己好有品味咁
其實自己聽個場道冇泰文歌

我以為佢地識泰文添呀

張敬軒把聲好難聽

班人講風涼話梗係口爽

其實最想睇佢再同港樂合作

我燈中左

屌自己唔撚岩睇話人垃圾
樓主on9仔

笑忘書
櫻花樹下
斷點
my way
春秋

唱哂

剩係encore都差唔多40分鐘